[1Q] 警察有咩係唔打?

答案係 屯門公園啲阿伯，
因為 不傷伯眾

錯 答案係李斯

0/10

10/10